\begin{DndMonster}[float*=b,width=\textwidth + 8pt]{Erwachter Baum}
  \begin{multicols}{2}

    \DndMonsterType{Riesige Pflanze, gesinnungslos}

    \DndMonsterBasics[
        armor-class = {13 (natürliche Rüstung)},
        hit-points  = {59 (6W12+14)},
        speed       = {6 m}
    ]

    \DndMonsterAbilityScores[
        str = 19,
        dex = 6,
        con = 15,
        int = 10,
        wis = 10,
        cha = 7
    ]

    \DndMonsterDetails[ 
        damage-vulnerabilities = {Feuer},
        damage-resistances = {Stichschaden, Wuchtschaden},
        senses = {Passive Wahrnehmung 10},
        languages = {Eine seinem Schöpfer bekannte Sprache},
        challenge = 2
    ]

    % Traits


        \DndMonsterAction{Falsches Erscheinungsbild}
        Solange der Baum sich nicht bewegt, ist er nicht von einem gewöhnlichen Baum zu unterscheiden.

    \DndMonsterSection{Aktionen}

        \DndMonsterAction{Hieb}
        Nahkampfwaffenangriff: +6 auf Treffer, Reichweite 3 m, ein Ziel. Treffer: 14 (3W6+4) Wuchtschaden.

% Alternativ kannst du auch diese Form verwenden, ggf. ist sie nicht fehlerfrei:
%   \DndMonsterAttack[
%      name=Hieb,
%      distance=melee,
%      type=weapon,
%      mod=+6,
%      reach=3 m,
%      targets=ein Ziel,
%      dmg=14 (3W6+4),
%      dmg-type=Wucht,
%      plus-dmg=,
%      plus-dmg-type=,
%      or-dmg=,
%      or-dmg-when=,
%      extra=%    ]

  \end{multicols}
\end{DndMonster}
